【齊誕樓王】淘大花園785萬破頂●得寶花園癲賣598萬

各區屋苑交投熾熱，上車盤連環破頂。九龍灣三大上車屋苑包括德福花園、淘大花園及得寶花園，價量齊升，本月暫錄約30宗成交，淘大花園及德福花園各佔12宗，並誕下新樓王。消息指，淘大花園R座中層2室，實用面積460方呎，原則為一房，剛以高達785萬元售出，成交價創屋苑歷史新高，呎價17,065元。同座低層2室，面積相同，去年5月以680萬元易手，呎價14,783元，不足一年賣貴105萬元或15%。
得寶花園造價亦逼600萬元。消息指B座中層1室，實用面積382方呎，成交價598萬元刷新屋苑紀錄，較對上高位555萬元高出近8%。此單位獲中銀網上估值555萬元，成交價較估值高出43萬元。滙豐網上估值則達596萬元，成交價較估值略高2萬元。
牛池灣半山貴價屋苑峻弦，交投轉旺，本月暫成交4宗。其中2座中層A室，實用面積1,342方呎，三房連套房間隔，另設士多房，剛以2,430萬元沽出，創屋苑半年新高，呎價18,107元。

識搭巴士嘅話不如揀麗晶

得寶不了 淨係諗起得寶去地鐵站嗰條行人路塞撚過閪咁都唔想住。

幾年前睇過麗晶，間格好實用，係衰在唔方便。

住慣其實冇咩

都係5分鐘路程姐

唔計啦

啟德站好似唔近喎。

麗晶好吊腳

返房屋台啦各位好友淡友